<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Kamera</item>
        <item>Gallerie</item>
    </string-array>
  <string-array name="contact_entries">
    <item>Name</item>
    <item>Spitzname</item>
    <item>Telefon</item>
    <item>E-mail</item>
    <item>Organisation</item>
    <item>IM</item>
    <item>SIP-Telefon</item>
    <item>Geburtstag</item>
    <item>Webseite</item>
    <item>Adresse</item>
    <item>Notizen</item>
  </string-array>
  <string-array name="folder_operations">
    <item>Umbenennen</item>
    <item>Löschen</item>
  </string-array>
  <string-array name="font_size_names">
    <item>Klein</item>
    <item>Mittel</item>
    <item>Groß</item>
    <item>Riesig</item>
  </string-array>
  <string-array name="note_sort_way">
    <item>Nach Erstellungsdatum sortiert</item>
    <item>Nach Änderungsdatum sortiert</item>
  </string-array>
  <string-array name="attachment_chooser">
    <item>Kamera</item>
    <item>Galerie</item>
  </string-array>
    <string-array name="first_guide_contents">
        <item>Willkommen bei Notizen!</item>
        <item>Notizen erstellen</item>
        <item>Sie können Text, Bilder und Sprachaufnahmen in Ihren Notizen verwenden. Eine umfangreiche Bibliothek von Stilen und Schriften lässt Ihre einfachen Scribbles atemberaubend aussehen.</item>
        <item>Checklisten und Erinnerungen helfen Ihnen, wenn Sie grundlegende und effektive Werkzeuge für die Planung Ihrer nächsten Reise oder das Zusammenstellen einer Einkaufsliste benötigen.</item>
        <item>Notizen teilen</item>
        <item>Sie können automatisch scrollende Screenshots in Notizen erzeugen und diese mit Ihren Freunden teilen.</item>
        <item>Erstellen &amp; zwischen den Ordnern wechseln</item>
        <item>Drücken Sie auf den Pfeil unten, um einen neuen Ordner zu erstellen oder zwischen vorhandenen zu wechseln.</item>
    </string-array>
  <string-array name="welcome_notes_content">
    <item>Willkommen bei Mi Notizen</item>
    <item>"Notiz erstellen
Drücken Sie das +, um eine Notiz zu erstellen."</item>
    <item>"Vorlage auswählen
Nutzen Sie Vorlagen, um den Hintergrund und Stil der Notiz zu ändern.
Dücken Sie den Knopf am Ende der Notiz und wählen Sie eine Vorlage."</item>
    <item>"Ordner erstellen
Organisieren Sie Ihre Notizen in Ordnern.
Es gibt 2 Arten, einen Ordner zu erstellen:
1. Tippen Sie auf das Ordnersymbol in der oberen rechten Ecke und dann auf das + .
2. Halten Sie eine Notiz, bis ein Popup-Menü erscheint, und wählen Sie \"Verschieben nach \" - \"Neuer Ordner\"."</item>
    <item>"Notizen verstecken
Schützen Sie private Notizen mit einem Passwort.
Es gibt 2 Arten, Notizen zu verstecken:
1. Tippen Sie auf die Schaltfläche \"Mehr \" in der oberen rechten Ecke einer Notiz und wählen Sie \"Verstecken\".
2. Halten Sie eine Notiz, bis ein Popup-Menü erscheint, und wählen Sie \"Verstecken\"."</item>
    <item>"Und viele weitere Funktionen!
  - Bilder, Checklisten, Erinnerungen.

Bilder hinzufügen
Tippen Sie auf das Bildsymbol am unteren Rand einer Notiz, um ein Bild hinzuzufügen.
Sie können ein Foto machen oder aus der Galerie wählen.
Wenn eine Notiz ein Bild enthält, wird dieses Bild als Miniatur der Notiz in der Rasteransicht verwendet.

Checklisten erstellen
Ein Kontrollkästchen ist ein wesentliches Element einer To-Do-Liste.
Tippen Sie auf das Kontrollkästchen-Symbol am unteren Rand einer Notiz, um eines zu einem Textabsatz hinzuzufügen.
Haken Sie die Dinge ab, wenn Sie sie erledigt haben.

Erinnerungen setzen
Sie können Erinnerungen direkt aus der Notiz erstellen
Tippen Sie auf \"Mehr \" in der oberen rechten Ecke einer Notiz, wählen Sie \"Erinnerungen\" und legen Sie die Zeit fest."</item>
  </string-array>
</resources>
