<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="casting_tips">Ūbertragen…</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Verstanden</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Unterbrechen Sie die Übertragung nicht, wenn sich der Bildschirm des Telefons ausschaltet. Diese Funktion kann den Stromverbrauch erhöhen.</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">Keine Popup-Benachrichtigungen, Benachrichtigungen über eingehende Anrufe und andere Elemente, die personenbezogene Daten enthalten könnten, ausgeben</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Minimieren Sie das projizierte Fenster, um andere Funktionen Ihres Telefons während der Übertragung nutzen zu können.</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">Keine Geräte in der Nähe gefunden</string>
  <string name="dialog_cancle">Abbrechen</string>
  <string name="dialog_connect_fail">Verbindung fehlgeschlagen</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Tippen Sie, um es erneut zu versuchen</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Autorisieren Sie zuerst das Übertragen auf Ihrem Fernseher</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Sie konnten die Übertragung auf Ihrem Fernseher nicht autorisieren. Ein oder zwei Minuten warten und erneut versuchen."</string>
  <string name="dialog_connected">Verbunden</string>
  <string name="dialog_connecting">Verbinden…</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Fotos, Videos, oder Musik übertragen</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Einschalten</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok">Das Zielgerät muss das drahtlose Übertragen aktivieren.</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Bitte überprüfen Sie, ob auf dem Zielgerät die drahtlose ScreÜbertragungsfunkion aktiviert ist.
Für weitere Fragen lesen Sie bitte die Hilfe."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Kūrzlich</string>
  <string name="dialog_retry">Nochmal versuchen</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Nach Geräten in der Nähe suchen…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Schalten Sie WLAN und Bluetooth auf Ihrem Telefon ein, um die drahtlose Anzeige zu verwenden.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Gerät zur Verbindung auswählen</string>
  <string name="dialog_show_help">Hilfe</string>
  <string name="disconnect">Übertragung stoppen</string>
  <string name="hang_up">Übertragen wenn Bildschirm aus ist</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">Das Übertragen wird nicht unterbrochen, wenn der Bildschirm Ihres Telefons ausgeschaltet wird. Drücken Sie die Ein-/Aus-Taste am Telefon, um den Bildschirm wieder einzuschalten.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Abbrechen</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Über das Übertragen bei ausgeschaltetem Bildschirm</string>
  <string name="help_page_text_01">Hilfe</string>
  <string name="help_page_text_02">Was ist Übertragung</string>
  <string name="help_page_text_03">Beim Übertragen werden die Elemente vom Bildschirm Ihres Telefons auf einen größeren externen Monitor projiziert. Sie können Bilder und Videos mit Ihren Freunden und Ihrer Familie teilen und sogar gemeinsam Spiele spielen. Der Stromverbrauch Ihres Telefons ändert sich normalerweise nicht, wenn Sie diese Funktion verwenden.</string>
  <string name="help_page_text_04">Wie kann ich Elemente auf einem größeren Bildschirm übertragen?</string>
  <string name="help_page_text_05">Schritt 1</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Verwenden Sie das kleine Milett-Telefon, um sich mit dem kleinen Milett-TV zu verbinden. Sie können eine vertikale Bildschirm-Verbindung ohne Netzwerkumgebung herstellen.
2. Einige Xiaomi TV-Geräte oder andere Markengeräte, die kein Smart Screening unterstützen, müssen Sie Ihren Fernseher (oder Ihr Großbildgerät) mit Ihrem Mobiltelefon an das gleiche drahtlose Netzwerk anschließen."</string>
  <string name="help_page_text_07">3. Einige Xiaomi TV-Geräte oder andere Marken-TVs, die kein Smart Screening unterstützen. Wenn es kein drahtloses Netzwerk gibt oder wenn der Fernseher und das Mobiltelefon keine Verbindung zum gleichen Netzwerk herstellen können, müssen Sie den Schalter TV (oder Großbildgerät)[Miracast] Bildschirmspiegelung) einschalten. Dieser Name kann für verschiedene TV-Marken variieren, Sie können nach unten auf dieser Seite navigieren, um mehr zu erfahren.</string>
  <string name="help_page_text_08">Schritt 2</string>
  <string name="help_page_text_09">"Tippen Sie auf den Schalter \"Übertragen\" in der Benachrichtigungsleiste Ihres Telefons. Schalten Sie sowohl WLAN als auch Bluetooth ein, um eine stabilere Verbindung herzustellen."</string>
  <string name="help_page_text_10">Wenn Sie Elemente aus der Galerie oder Mi Video übertragen möchten, können Sie in diesen Apps integrierte Übertragungsfunktionen verwenden.</string>
  <string name="help_page_text_11">Schritt 3</string>
  <string name="help_page_text_12">Wählen Sie ein externes Gerät aus der Liste der verfügbaren Geräte aus, um mit dem Übertragen zu beginnen.</string>
  <string name="help_page_text_13">Kann keine Verbindung zu einem externen Gerät hergestellt werden?</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Millet TV Screencast, bitte aktualisieren Sie die App Wireless Screening in der TV-Anwendungsliste auf die neueste Version.
2. Sie können versuchen, Ihr Telefon mit Ihrem Fernseher an das gleiche LAN anzuschließen, um Ihre Erfolgsrate bei der Verbindung zu erhöhen. Einige Router sind jedoch möglicherweise nicht in der Lage, eine stabile Verbindungsumgebung für den Bildschirm bereitzustellen, was zu keiner Verbindung oder häufigen Unterbrechungen führt.
3. Wenn Sie Mi TV verwenden, kann das Einschalten von Bluetooth die Verbindung verbessern.
4. Wenn kein WLAN verfügbar ist, stellen Sie sicher, dass Ihr externes Gerät (z. B. Fernseher) die Miracast-Funktionalität unterstützt. Die Namen der Übertragungsfunktionen auf Ihrem externen Gerät können je nach Marke Ihres Geräts variieren. Lesen Sie die folgenden Informationen, um mehr über die Miracast-Funktionalität auf verschiedenen Geräten zu erfahren."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast-Funktionalität auf verschiedenen Geräten</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projektor</string>
  <string name="help_page_text_17">"Das Xiaomi Telefon kann sich direkt mit den meisten Xiaomi TV-Geräten mit Bluetooth-Funktion verbinden, anstatt die Miracast-Funktion manuell zu öffnen.
Wenn Sie die Miracast-Funktion manuell öffnen müssen, können Sie die Taste [Menu] auf der TV-Fernbedienung drücken, um sich auf dem TV-Bildschirm auszuwählen. Apps > Kabelloses Screening > Millet/Android Miracast"</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi Kundendienst: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_19">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SOURCE] auf der Fernbedienung drücken und dann \"Bildschirmspiegelung\" wählen. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_20">Samsung Kundendienst: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_22">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_23">LG Kubdendienst: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_25">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_26">Philips Kundendienst: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_28">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [MENU] auf der Fernbedienung drücken und dann Einstellungen > Verbindung > Netzwerk > Mehrere Bildschirme wählen.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV Kundendienst: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_31">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SMART] auf der Fernbedienung drücken und dann Casting > Drahtlose Anzeige wählen; Bei einige Modellen können auf Hi Screen > Game Screening > Android klicken.</string>
  <string name="help_page_text_32">Hisense Kundendienst: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_34">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen der Modelle können Sie Apps > Übertragen > Android-Gerät > Miracast auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworth Kundendienst: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_37">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie die Taste [SOURCE] auf der Fernbedienung drücken und dann \"Bildschirmspiegelung\" wählen; Einige Modelle können über die Einstellung Netzwerk > WIFI-Direkt ausgewählt werden; diese Funktion ist bei verschiedenen Modellen standardmäßig aktiviert.</string>
  <string name="help_page_text_38">Sony Kundendienst: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_40">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie Apps > Mehrere Bildschirme auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_41">Panasonic Kundendienst: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_43">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie System > Systemprogramme > Mehrere Bildschirme > Bildschirmspiegelung wählen.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong Kundendienst: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_46">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Bei einigen Modellen können Sie Apps > Drahlose Anzeige auswählen.</string>
  <string name="help_page_text_47">TCL Kundendienst: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_49">Stellen Sie zunächst sicher, dass die Miracast-Funktionalität auf Ihrem Gerät unterstützt wird. Um diese Funktion einzuschalten, gehen Sie zu Meine Apps > WLAN-Anzeige.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN Kundendienst: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_52">Bitte stellen Sie sicher, dass Ihr Großbildgerätemodell das Miracast-Protokoll unterstützt. Wählen Sie bei einigen Modellen Einstellungen > Netzwerk > Mehrere Bildschirme interaktiv > Drahtlose Anzeige.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeTV Kundendienst: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Wenn kein WLAN verfügbar ist, stellen Sie sicher, dass Ihr externes Gerät (z. B. TV) die Miracast-Funktionalität unterstützt. Die Namen der Übertragungsfunktionen auf Ihrem externen Gerät können je nach Marke Ihres Geräts variieren. Folgenden Informationen lesen, um mehr über die Miracast-Funktionalität auf verschiedenen Geräten zu erfahren.
4. Bei anderen Problemen können Sie Ihre Fragen und Anregungen über die Mutzer-Feedback-App einreichen."</string>
  <string name="help_page_text_end">Wenn Ihre Gerätemarke hier nicht aufgeführt ist, wenden Sie sich an den Hersteller, um mehr über die Übertragungsfunktionalität zu erfahren.</string>
  <string name="notification_rc_desc">Der beste TV-Assistent für Ihr Telefon, um Videos, Fotos und Apps auf die Xiaomi Mi Box (oder den Fernseher) zu übertragen, probieren Sie es einfach jetzt aus!</string>
  <string name="notification_show_more">Weitere Funktionen anzeigen</string>
  <string name="privacy_text_1">　　Sie können gerne die Screencast-Funktion nutzen. Der Screen-Casting-Service wird von Milian angeboten, und einige der Screen-Casting-Funktionen werden von Broadcast-Bildschirmen anderer Hersteller unterstützt. Um Ihre Privatsphäre zu schützen, lesen Sie bitte unbedingt &lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/privacy.html "&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#21644;&lt;a href="http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lawer.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#20048;&amp;#25773;&amp;#25237;&amp;#23631;&amp;#27861;&amp;#24459;&amp;#22768;&amp;#26126;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12290;</string>
  <string name="privacy_text_2">　　Indem Sie auf Einverstanden klicken, erklären Sie sich mit dem oben genannten &lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/eula/de.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#29992;&amp;#25143;&amp;#21327;&amp;#35758;&amp;#12299;&lt;/a&gt;&amp;#12289;&lt;a href="http://www.miui.com/res/doc/privacy/de.html"&gt;&amp;#12298;&amp;#38544;&amp;#31169;&amp;#25919;&amp;#31574;&amp;#12299;&lt;/a&gt;Inhalt und den gewährten Rechten einverstanden.</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　• WLAN-Berechtigungen werden zum Erkennen und Verbinden von Geräten verwendet.
　　• Bluetooth wird zum Erkennen und Verbinden von Geräten verwendet.
　　• Telefonspeicher lesen. Nachdem Sie den Inhalt gelesen haben, übertragen Sie den Inhalt auf das Großbildgerät.
　　• Telefoninformationen abrufen. Lesen Sie die Telefon-IMEI, Android_id, Versions- und Protokollinformationen.
　　• Nach dem Lesen des Tons, übertragen Sie den Ton auf das Großbildgerät.
　　• Targeting-Berechtigungen. Lokalisieren und entdecken Sie benachbarte Geräte."</string>
  <string name="private_protect">Privatsphäre schützen</string>
  <string name="service_name">UniPlay-Dienste</string>
  <string name="small_window">Fenster minimieren</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Übertragung</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Klicken Sie, um weitere Funktionen anzuzeigen</string>
  <string name="tile_label">Übertragen</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Mehr erfahren</string>
  <string name="toast_guide_title">Neue Funktionen entdecken</string>
  <string name="toast_msg">Bitte das kleine Popoup-Fenster nutzen, um den Bildschirm in der App darzustellen.</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Screening in kleinen Fenstern ist im Split-Screen-Modus nicht möglich</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Nach dem Öffnen der App, die Sie übertragen möchten, verwenden Sie die kleine Popup-Fensterprojektion. Die gescannte App wird nicht unterbrochen, und das Mobiltelefon kann andere Apps bedienen.</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Bitte nutzen Sie das kleine Popup-Fenster, um den Bildschirm in der App zu übertragen.</string>
</resources>
